觀塘區終於係香港有話題性

平時觀塘區無乜名氣 但最近幾單時事都係觀塘區發生 終於可以吐氣揚眉了

譬如有啲乜嘢呢？

你走啦我唔想搞大件事

自己諗下最近hit既post